搵人起在係蘋果live個白衫

睇得禁清楚都起唔到底？